【處境題】去m記買野拎錯人地個餐俾人屌如何不失霸氣？

去m記買野拎錯人地個餐俾人屌如何不失霸氣？

當時你見等左咁耐 ，終於都有得拎既時候 ，同另一個麻甩佬同時間拎同一個餐 之後佢仲要屌柒你個餐係佢，佢話佢黎先 你會如何不失霸氣屌柒佢？

傻啦，我幫你拎啫，你坐邊，我拎俾你

單有no.架嘛on9

Sorry Wrong way to make lihkg boy laugh

所以咪話拎錯囉，個餐又一樣，一時拎錯有幾其

最衰都係m記 一露屌住一露拎翻自己個份 最後屌住走

最後連埋個盤拎返屋企

拎走佢杯可樂

見過一個男人一路係到等餐一路食薯條
食食下隔離有個男人過黎話
先生,呢個餐好似係我架啵

漏左講係喺度食

之後點

拎晒兩個餐

咁反佢盤囉:「咁撚大聲托柒呀」
之後再撻張金牛落佢塊面度，叫佢買夠十個食飽佢

有錢就是任性

拎條著條食先

你咁大聲做咩呀

成盒拎住之後跑走

個袋上面寫撚左你個名咩屌你老母，M記餐都搶，攞撚去啦，廢鳩事同d餓狗搶，送多幾支飲管俾你呀柒頭(禁幾支飲管出黎掉鳩佢)

攞撚埋比佢:「你咁撚趕你食先囉」

啊歡，唔洗我教喇掛仲唔除褲

我想要～
雙層芝士孖堡餐～

有聲

高質

根本冇可能會攞錯 未有你張單個number 點會行埋去攞呀 除非你唔識睇數字。。。

假設

好有畫面

認錯，唔識認錯等同白讀十幾年書

識貨

唔係全部m記都轉晒叫number
有D鋪未轉,冇單比你

仲要麥樂雞餐～

加豬柳蛋漢堡～

走蛋

No騎劫

吐啖口水落佢包暑條度

見topic已經想入嚟講唱返首m記之歌

掟飲管

一嘢成盤車落地 屌你老母 執啦臭閪

我試過 照食

撳幾支出黎

正解 屌翻轉頭

屌有聲

新年無人食m記？